唔好分化 不合作運動有佢既作用

我都知立法會今日都好需要人，呢點不容置疑

咁講
我當你有100% resources
尋日99%放左係金鐘既野餐抗爭，做得十分之對

但佢日日都可以隨時call會，會攪十幾日
我地有無可能日日投放99%落野餐到？
我地都係人 會消耗 會累 會傷
日日都用同一個資源調配打，all in落金鐘，你點捱十幾日？

調整少少人手去做不合作運動 除左影響香港社會至更深層次，換取長遠談判籌碼同長期社會關注之外，仲可以:

比市民excuse長期有限度工作/罷工，延續抗爭;
亦迫班黑狗處理d奇怪情況，引佢跳制，例如今日調景嶺站情況，都係幫助消耗狗方資源

不合作運動唔應該日日同一個款式
應該慢慢發掘新玩法同視乎情況調整人手分配

希望大家團結一致，安全至上，淋病同暴力黑犬全部死全家。

加油香港

今日綠色線嘅巴絲，多謝你地，如果有力請完左黎金鐘支援

老實講
好多人唔敢上前線
但係咪真係冇用呢?
一隊軍隊都唔係得先鋒

經濟影響其實亦開始浮現 恒指日日大跌 所以唔好忽視全面社會影響 癱瘓經濟

我只想肯定各自付出 不要分化
利申612有份屌柒佢地唔好塞紅線 因為真係影響前線野餐人手

事實不合作運動仲有用過支援金鐘
金鐘只係示威, 不合作運動可癱瘓社會運作
根本去金鐘最大作用就係霸佔馬路, 目的就係癱瘓社會運作

推

冇錯，我相信不合作運動可以癱瘓香港經制，迫政府撤回逃犯條例

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

全民不合作運動

佔香港大多數嘅和理非可以用一切合法手段，以合法嘅不合作運動反送中，例如教會基督徒可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲（要符合道路最低限速要求），全民一齊再楝定一兩日罷工罷市罷課，一班人夾定時間撘多啲火車地鐵參觀香港，宣傳方面可以周街派宣傳反送中單張等等，總之要合法，但又可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

上面係612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

班警察根本就唔係人，佢哋全部都冇良心

各有各做 唔好互屌

港島線需要支援

講得好好

人人意見唔同，你可以認為前線抗爭比不合作更有用，咁大家咪做各自認為有用同自己承受到風險既事

但不要分化，要團結

三條線高速公路只要三架車就可以，當然要符合道路最低限速要求我地要以合法手段做呢個不合作運動

無錯啊

各有各做

做咩都得 我地係要自由

agger!
最緊要動員多啲身邊嘅人
有人
做乜都得

裝備上我地同警察差太遠

同你意見一樣
之前我都反612個日搞港鐵 會阻礙支援
但今日就正好時機
尋日班狗太癲 開槍殺人
今日一定佈好曬陣準備大屠殺
加上好多人都身心俱疲 人數少 天氣差 不宜硬碰

Yes

團結！

我唔講資源，講心憑

君子和而不同 小人同而不和

迫晒你地去金鐘做自己覺得承受唔到同無成效既事又點？前線都一定會出現矛盾，大家做自己覺得有用同承受到風險既事，槍頭向外，先叫和而不同

同而不和既係 黑警 建制 政府

我地同黑警唔同既係我地有思考，識自己判斷應該做點樣既事，所以應該互相支持 條條大路通羅馬

我地唔係黑警，黑警無思考，叫佢去金鐘用棍用槍就一定要聽，

各有各做

唔想挫前線士氣，只係客觀分析今日如果又all in衝擊一定效率低過尋日

而家打緊係"超限戰"

咩手段都要用

多元發展，黑警又估唔到我地做d乜，好多行徑都係合法

啲狗封金鐘封得咁過癮

咪幫佢封多幾個站囉

正如前線講玩屎屎尿尿我係好認同，一定唔可以all in硬碰

我扑親唔小心禁停咗電梯啫

佔中就係失敗例子

你迫晒個個上前線最後一定會出現矛盾，因為人既價值觀同長處一定不盡相同，所以今次上前線嘅一定要係有commitment有勇氣有機動力既朋友，我地今次唔要金鐘和理非開party打牌開自修塞

無咁有勇氣同機動性既朋友應該發揮創意諗更多新野玩殘佢地

加油

大把野玩
仲可以比運房局檢討下香港運輸幾有“效率”

今日唔洗衝既, 集一集人氣等佢知道我地仲有人
日日衝邊有咁多兵力
得閒可以好似琴日社工姐姐咁拎MIC用愛感化下撚下D警, 咁佢地就唔會亂黎

認同不合作運動, 好過個個上前線, 政府其實唔怕你勇武, 佢都係搵警察頂住你地, 不合作運動政府仲驚

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋

係 等堆狗日日企

有無可能每日都唔同地方發起不合作運動
資訊咁流通,大家又係連登吹雞,啲警犬有曬步署
最緊要做到警犬都無辦法提早步署
例如每朝跟據道指個尾數去唔同地方發起不合作運動
1就去觀塘綫,2就荃灣綫,星期日就去金鐘咁樣呢
等班警犬要日日睇住股巿

你地冇做錯到
我覺得塞得未夠
因為我發夢仲返到工
建議發夢果陣塞埋港島綫
佢地一話開會就集中係中環出去
我講緊開家庭會議

塞地鐵果班人
唔該你比少少政治智慧,
用下個腦諗野
你而家係搞著其他市民
原本昨日同情你地既市民,
今日只會因為呢個犯眾憎既行為而怪罪於你
輿論形勢即刻輸哂

叫唔醒既人你仲認為可以感化到？

條例過左
你老闆徹資
除時大規模失業